香港人算唔算食得辣

依家好似勁過以前

唔算

的確係勁過以前，但仍然唔算食得辣。

算
多左新移民
有啲北啲既
真係成條辣椒食都OK

我都覺係咁

渣ga

冬天食辣，個人無咁怕凍，夏天就免了

我只知道香港越黎越多地方可以食辣

搞到好多米線鋪

對比起西方人算好食得，香港前十年多左好多雲南米線，酸辣粉，個個都最少食中辣咁

近幾年受韓風影響仲多左好多韓式食店，又係好辣。

好多辣嘢都係內臟
一堆辣椒就遮曬啲屍臭味尿壓味

算掛 香港人食開唔同辣油